「九東龍」6.12 九個月行動熱門置頂！

油塘
藍田
觀塘
牛頭角
九龍灣

五區放映會要人呀！

光復香港 。時代革命

香港獨立。唯一出路

推

開定先

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

612

721

831

101

1111